玩水騎馬攏係假？消息證實：金正恩不能站不能走

北韓領導人金正恩近期行蹤不明，傳出病危的生死之謎引發關注。甫當選南韓國會議員的脫北前外交官太救民（太永浩）表示，雖無法確認金正恩是否真的動了心血管手術，但確定的是「金正恩現在處於無法獨力起身或走動的狀態」。但他並未進一步說明具體原因。

南韓媒體聲稱，美韓偵測衛星都拍到神隱17天的金正恩在渡假勝地江原道元山市騎馬、玩水；北韓《朝中社》則稱金正恩發出賀電慶祝南非的國慶日；美國總統川普認證的金正恩推特帳號也出現回應川普推文的內容，試圖證明金正恩活得好好的，但都沒有照片佐證。

對於近期各種針對金正恩身體狀況及行蹤的傳聞，太救民在美國時間27日接受CNN訪問時表示，北韓過去在金日成冥誕會配合發射衛星或舉辦大規模閱兵，但金正恩15日卻缺席冥誕活動十分反常，「在北韓人眼中是非常奇怪的事」。

太救民指出，36歲的金正恩的行蹤是最高機密，只有他的夫人、妹妹或身邊親信才能確認真正狀態，「關於他當前下落或是否動手術的傳聞，都沒有事實根據」，但確定的是金正恩目前無法獨自站立或正常走路。

另對有衛星照拍到疑是金正恩專用列車21日後停靠在位在元山市，太救民依過去經驗指出，北韓政府得知專用列車被探測到後，就會將列車移至他處，現在卻沒有反應，有可能是「混淆視聽」的方式。

做左professor x ?

咁仲死 全世界佢玩晒

琴日：金正恩正常
今日：金正恩就死
聽日：金正恩正常
後日：金正恩就死

無限loop

薛定諤的豬

其實係咪中風

做緊霍金

美韓偵測衛星都拍到神隱17天的金正恩在渡假勝地江原道元山市騎馬、玩水

無圖你話佢係露天扑野屌緊自己個妹都得架

general x

咁後生就做何鴻燊, 慘

突破盲點